{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1011258",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대 시마"
    },
    "text": "この宿泊施設は合計31室の客室を保有しています。近くには7号線トゥクソム遊園地駅、2号線建大入口駅、7号線建大入口駅があります。 また、韓国語を案内支援言語として提供しています。周辺には、建大入駅6番出口から徒歩5分の距離に建大コモングラウンドとラム肉の串焼き通りがあります。人数追加時の追加費用は1人当たり2万ウォンで、訪問者の口コミによると、宿泊施設は清潔で設備が整っており、冷暖房施設も充実しており、快適な宿泊が可能です。周辺の交通とグルメが便利で、従業員の親切なサービスで顧客の満足度が高いです。 総評としては、建大食品街に近く、価格比で旅行者におすすめできる宿です。ただし、防音と清潔状態は良くないし、社長の態度が不親切な場合があるので注意が必要です。満足度は普通から少し低いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "合計31室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには7号線トゥクソム遊園地駅、2号線建大入口駅、7号線建大入口駅があります。"
        },
        {
            "question": "韓国語以外の案内支援言語はありますか？",
            "answer": "韓国語を案内支援言語として提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設や観光スポットがありますか？",
            "answer": "建大入駅6番出口から徒歩5分の距離に建大コモングラウンドとラム肉の串焼き通りがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加費用は1人当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備や清潔度についてどのような口コミがありますか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で設備が整っており、快適な宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の交通やグルメは便利ですか？",
            "answer": "周辺の交通とグルメが便利で、従業員の親切なサービスで顧客の満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は旅行者におすすめできますか？",
            "answer": "建大食品街に近く、価格比で旅行者におすすめできる宿です。"
        },
        {
            "question": "注意すべき点はありますか？",
            "answer": "防音と清潔状態は良くないし、社長の態度が不親切な場合があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "満足度は普通から少し低いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 352
    }
}